最強會長黑神討論區

喜界島係我老婆
安心院我老婆
名瀬我老婆
目瀧我老婆
大家所有女仔都係我老婆

Btw球仔十年後消失左

仲有出新咩？

冇 不過近排䏲翻好懷念

好想渣黑神波波仔

琴晚睇完佢本H

不知火都岩？

不知火好正
一路用人吉威脅佢一路屌到佢反白眼